何妖勾結黑幫人證 (有片)

將鄉事黑幫拖進政治民鬥, 將社會進一步帶進撕裂的罪人

PUSH

希望大家入去填低感受

已經收左集超過二百人嘅感受，幫我地推到上一千、二千 OK ？
出一本屬於香港人嘅自由之書